（轉載高登）呢兩日睇直播觀察到啲嘢，想同大家講講

不是我本人打的，由於發文者話高登冇人睇，想人轉載至連登，內容如下：

大家好, 其實我真係未試過係網上面打咁多字, 但有D野,就呢幾日觀察發現黑警既部署,細膩左好多 ,呢刻唔講, 我覺得對前線係非常危險, 想大家自己衡量番風險同諗一諗之後既路,我地要點行 , 太長既廢話唔多講, 入正題

1. 睇之前, 希望大家要搞清楚心入面一個大既概念, 就係而家既黑警係信唔過, 好似11/8既北角 , 之前荃灣同元朗既事, 唔該冷氣軍師唔好撚再用低於常人既智商,係討論區仲繼續話要引黑警去拉鳩班黑社會 ,有講過呢句野既人,其實你真係低撚能 , 你係咪6月9號前訓撚左,岩岩醒?

2. 呢係呢幾日既直播入面,好多人會發現最近既抗爭 (換左二哥之後開始), 好多黑警會做一樣好多人R撚爆頭既野, 佢地會對住空氣係咁廣播 ,叫你黑衫唔好衝擊,指明話 果邊黑衫,戴安全帽既示威者唔好拋磚,射激光 (明明無人),又鳩射煙霧彈 ,有好多人仲係慒成成,笑班黑警係咪7月14撞鬼, 係咪太大壓力 , 係咪be water成功, 係咪乜乜鳩鳩, 我而家就講個原因你聽, 接落黎講野既, 係非常嚴重, 亦都係挑戰成個警察執法部既公信力(雖然已經無) , 你地有睇直播既都會知道, 記者係基本上會有一隊人長期影住黑警, 不論佢地做咩都好,都係影實佢地, 就算射空氣都係, 問題就係呢到, 其實佢地係為將來既法律訴訟,做緊證據, 等佢地廣播完之後, 衝出黎捉完邊個, 到時比佢捉住果個,就會成為左佢條片既主角(佢叫黑衫唔好做乜乜乜,跟本無人知佢講緊邊個,就係因為無人知,所以就變成邊個都得) , 之後就會有黑警指証你就係片中佢口入面既主角 ,警察24小時有人影住,影哂佢講乜, 你地無, 到時只要法官信佢誠信, 條片就會係好有力既證據 , 到時你有無做 , 已經唔重要 , 好運既(你可以賭下對面係白警) ,你果刻有片影到你無做呢樣野 ,唔好運既, 無記者影到(其實真係無可能24小時會有記者影住你一個, 只要有一刻無,已經好大機會BYEBYE), 唔係要嚇大家,打緊呢一編野既時候,我都係諗唔到保障大家既方法 , 只可以叫大家真係唔好比人拉 . 盧乜聰係on9 , 而呢個二哥就係非常陰濕(你睇佢搵人坐係私家車, 突擊捉人就知)

3. 11/8 北角單野, 睇討論區會見到有人講 , 維園有鬼唆擺集會既人(仲要係阿叔阿嬸),落去北角 , 呢一點就係我所講部署細膩左既地方, 成件事好有部署,安排 ,你地而家再出去,真係要好好留意住身邊既人 (11/8 22:15打緊呢段野既時候, 電視機見到已經有2隻狗扮示威者係銅鑼灣捉左2個)

4. 之後我想講下,前線既人,我知道大家出得黎,都有一定既覺悟, 727我入元朗買老婆餅果日都有,但拜託你地唔好再成日磨爛席, 好似大埔果日 ,你地轉去沙田 , 直播有一個後生仔 ,係討論果時好大聲講, 自己出得黎就唔驚比人拉,要撚狗, 大佬,你要撚狗,你搵番個岩既時間,係都要磨爛席,你勇武唔需要每一次都出黎話比人聽唔驚比人拉,要博拉, 就好似你唔怕死都唔洗特登上24樓跳落黎示範比我睇, 留番係岩既時候勇武就夠,
仲有係和理非上場既時候,就交番比和理非, 你地每次都咁樣做,會令好多和理非都唔敢出黎,出唔到黎 , 個個出黎罷工撐你, 你地未到中午又走出去勇武, 結果果日罷工既聲音, 咁多區講台上既呼籲,呼聲,全部比你地掩蓋哂. 和理非時間,拜託真係要比番和理非 , 大家互相交錯,先會有最大效果

5. 而家我地要爭取更多既民意, 其實有好多支持我地既人, 對送中,我地本身爭取既野,佢地本身係唔在乎架 , 送中?WFC? 佢地係比你地呢兩個月所做既野感動 , 但記住佢地係好易變, 我同一個本身支持既人傾過, 佢個女都有出去, 但佢最近睇到一條片(呢條我都未睇過,我都係第一次睇) , 係條街到,有個廢老同班後生仔嘈 , 之後有個後生仔兜後去打左個阿伯一下背脊, 呢D片係好易動搖佢地既支持度, 同埋唔該真係千祈唔好再玩火,呢樣野市民係最驚, 記住,我地一定要有更多人支持 , 先可以繼續行落去

呢段訊息,我真係好希望大家可以交到前線 (由其第2點, 好多人都仲係未睇透,希望有人可以解決到 ,因為咁係非常危險)

轉載 2019/08/13

推

自推

其實而家d法官都一樣無公信力
只係今次佢地仲未出場

佢地信納警方證物就會再衝擊

所以靠等法庭就死硬
早d攪革命啦

#5 好同意

其實d 警察唔係都有cam 架咩，一刀不剪錄哂，
要用傳媒個cam 做證據？
傳媒cam應該好多疑點，仲要傳媒肯交原片。

射空氣呢個分析幾好

同意

自問唔係法律撚

但係影片證據呈堂
係應該要係完整影片
否則單憑一部分 未必會采納
七警個單就係TBB無比完整影片

要剪接完再無破綻係咪真係咁易？
而且偽造證據呢個樂嚴重既指控
先唔好陰謀論

佢只係跟番守則做樣交戲姐

一直都同意#5(爭取更多民意)，但作用不大，每日只見fb好多深藍係度看圖作故，轉發好多深藍既作文post，真係好嬲，但佢地係屌極唔醒，甚至屌佢都廢事曬時間，寧願繼續宣傳多啲文宣組既post比其他手足穩住大家仲好過感染其他人

係唔係完整影片我都唔知，始終真係疑點利益歸於被告。

但係始終今次事件太大規模，唔難保會合併影片作為呈堂証供，一個唔生性個官係有己定立場嘅法官……後果真係不堪設想

我都希望啲警察只係交戲，而唔係原po所講咁深謀遠慮

佢地果邊都係有哂自己立場，既然不斷俾人佢地抹黑，俾事實佢地睇佢地又扭曲原意，我決定用文宣去浸佢地

Support

佢地係咁自欺欺人話我地P圖cut片

認同早啲攪革命
但喺現有程序制度入面，法官係最後希望

唔理佢地講咩，準備好大量長輩圖同文宣，浸黃佢地

無計， 始終都要發生咗先知法治已死
但其實dq案， 胸部襲警案已經證明咗